上水居民：十幾年黎唔見你地(黑警)做野拉水客 而家係到阻住我返屋企

今次得罪埋北區班師拉

SOURCE: 立場LIVE

黑警我屌你老母

師奶收工趕住返去煮飯

推到黑街仆街

黑警仆街

講得無錯

終於明白邊度有警察，邊度就有麻煩？

冇錯呀 十幾年都冇做野 依家成班打d 居民

推

唔好阻住師奶返去煮飯

本身個白衫狗仲串柒柒話人非法集結 俾個路過師奶屌完即刻笠水收晒皮 換左第二個客氣好多既白衫講嘢指揮